【武漢肺炎】消息指本港錄首宗確診個案 傳經高鐵來港

立場即刻比人攻擊

新年的紅包

來了 他們來了

藍絲開始驚
公絲藍絲：
啲大陸人周圍走 害撚死人，啲大陸肺炎真係